you have why play me??

english too bad because little talk

my power powerful